如果女權撚做左總統會幾好玩

1.所有男人出世都係強姦犯自小要入集中營再教育
2.講女人壞話 或者討論女人 立即坐監
3.女人受任何傷害 所有男人都要表達同情
4.男人唔可以傷害女人 但女人可以打男人
5.男人唔可以比女人受傷 否則坐監
6.女人坐車免費 因為女人可以生仔好辛苦
7.男人固意讓座即刻坐監 要扮成無意 靜靜離開坐位讓比女性 否則就睇小女性屬於侮辱
8.女人企時男人唔可以坐

仲有冇